坡妹介紹香港旅遊

原來香港都可以咁靚
多啲呢類深度遊既旅客，少啲蝗黎掃名牌就好了

條女正啫

聽講今年目標1億
你估會唔會少d蝗？

等睇現場痾屎

好造作 其實同支那客冇分別 只係比較少布

廣告嚟講都幾煩